（集中討論）狗想勸降，走唔走？

2036 現場消息，警方呼籲理工大學所有人士包括記者10點前要離開理工大學，否則會拘捕現場所有人士

走， be water

包抄晒點走呀 一走就捉啦

守住天橋無路走,又用語言偽術

有比過路人走咩？引你哋走，出面直接捉哂

仲信d狗?

有手足出面開到路就走

係 根本就唔會比人走

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

唔係封晒出入口咩?

全面撤走狗先考慮

走又拉，唔走又拉

一定要諗方法走

咪信

勿信

校方安排旅巴走，校長護送！

諗多咗 一出即拉

SOURCE?

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

on9唔洗考慮

咪撚on9,你地一放棄左反抗,班狗仲會有咩顧忌,佢依家唔敢攻,係因為唔知會有幾激烈既反抗,一陣迫入窮趕俾人反打自己有傷亡

你地一放棄就可以等gg,士氣一亂,軍心一散,一有人走,到時走既一出嚟一定死,拉硬,唔走既都唔會再有力對抗到,一樣收皮

可唔可以找到校長作談判？

走 保命

點走呀屌

叫人走咪即係投降，拉返去唔知又死幾多人

其實引蛇出洞，一走就拉！但佢唔走，又係仆街

有路走咩

佢地有冇辦法變身走

留得青山在呀

城大港大浸大中大出黎幫手呀！

有路比人走先得架

理工有校長?

由校長出手，如果警察拘捕就係警方不對，有意製造64理大版

班狗好撚鐘意反口
一出就拉

走又死 守又死 談判係唯一出路

用什麼來談判

各大學其中一個校長可以嗎？

經過中大一役仲信狗？

談判係唯一出路

走，但點走

戰略上一定要走，戰術上係覺得黑警想拉人多定重開紅隧多

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

走你老尾 全部唔走我睇你點拉

信狗?

點撚走呀

校長一早走撚咗

睇返暴大，狗邊度可信？

同恐怖分子妥協?

信狗就on9啦

狗都信得過？

你信？？

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

尊重前線決定，不割

走
佢地封曬補給
冇得打

係走唔到啊！

唔信

你仲信狗？啱啱放監定平行時空過嚟？

一定唔走

走

大批人一齊走博佢捉唔哂有冇得諗

Push

現場決定！

如果真係走唔到呢個係唯一方法
因為拖得越耐差距越大

唔好俾記者走

伐校長談判

叫班議員同賢達去一齊走

學做直播

我走你老母

班狗都唔撚會俾路你走啦

換杉 走

黑警講嘅野你都信

要走一早走左啦

有得走好走

知唔知點解勸降？

攻唔撚入咪勸降囉
成半年啦，醒未？

啲狗都封哂啲出口 根本冇諗過比人走

記者都要拉？！

一投降，即捉，吾好甘天真。

唔撤退又封曬出入口又要人走

走唔走都鳩拉架𠳏

即使10點前走都好，咪又係出爾反爾。

兵不厭詐，中共為贏唔介意講大話。

啱啱走捉咗50個

休班五毛狗好嬲?

手足 唔好死守阿 今日都捱唔過 仲點講聽日

走喇

on9
有路走?

唔好

警甴已失去誠信 仲信佢地可以走？

狗只係俾兩個選擇
1）而家拉你
2）一陣拉你

有得走梗走
但信唔信得過又係另一問題

前線話事吧

走你老母，打死唔走

咪撚天真，同古代一樣，開城投降之日就係屠城之時

唔好走等天光啦
出去根本就係自殺

交在現場決定啦. 屌你老母

揼降都係拉姐

我知大家想死守
軍師無資格講d乜。。

但。。軍師諗法：
如果要勸降 一定要班狗撤晒先並承諾唔入poly
(當然班狗會反口唔出奇。。但消耗戰我地打唔過）
兩軍對壘膠著 一定係一人讓一步 just like38線
最理想： 佢撤出 手足入理大休息/番歸 暫時停戰
聽日黎明行動再黎過。。

問題係 班狗信唔過 deal乜都假。。

都冇路走點走

唔走

屌佢封哂路擺到明就唔係諗住比人走
而係想合理化升級武力
可能之後屈義士無視警告先决定屠城

5知點解我block 過你

食屎啦五毛

投你老母

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

一岀去 全部捉晒。。。甚至掃射。。。。。。。。。。

投你老母

先試幾個
逐少逐少
完全走甩先通知下批走

一出即拉 狗過系

走你老母 冇車冇船
走得去邊

走兩步又咪塔你

狗信唔過

出去都係送頭多，除非你係職員，有藉口（走唔到）仲有少少生機！

中大反過口啦 仲信？

其實最好真係咁
直送暴大

唔走
除非佢地撤走

你地gather一齊，佢唔會大屠殺你地，國際會嘈
但你地散修修咁走的話，佢要捉就易好多

到今時今日仲信警狗？

投你老母 走你老母

一走咪捉人

班狗咁好死？
佢地恨不得殺嗮入面d手足

你班暖氣軍師醒小小啦，佢哋玩野咋，路封晒

仲信佢地？
訓左幾多年

搵條路攻入去poly，開返條路出黎比手足

打出一個缺口

一出去就圍捕

黑警講信用？

唔信
因為得狗講

On9 冇人會信話比你聽！

叫你走，冇話過唔拉你

走唔到呀邊有得走

基本邏輯
如果比走佢哋圍嚟做咩
咪玩啦
仲信狗